海麗邨有人墮樓

男性 黑衫灰褲黑鞋黑露指

影相

隔離post la

海麗邨好似有人跳樓